母愛 = 揸住蟹貨唔走

唔明咩叫sunk cost

永遠唔識止蝕

仲美化成件事

我老母都係 最後變左收息股